[回家了]牙祖反擊

想家了

想念牙祖

回家了

牙祖愛我們，是回家的時候了

連兵快D課金啦

連登靠你地啦

哦

王者歸來

連衛兵繼續留係到啦

無論我地做錯啲咩，牙joe都會原諒我地